等睇廢老為左五千無左條命

到時可以拎埋搞笑諾貝爾經濟學獎

死亡率低到咁就唔好獻世啦

恐懼撚日日帶口罩唔出街都中招死燃埋
都係搞笑諾貝爾經濟學獎